# README #
### Youtube için MP3 indirici ###

* youtubeinmp3.com API si kullanılmıştır.
* Geliştirilmeye açıktır.İstenilirse direk video olarak çekilip ffmpeg ile mp3 ede çevirilir. Bunun için kod kısmında DosOutput methodu hazırdır.